車cam成日甩

車cam成日甩
用邊隻黐得最實唔會甩
請問邊度有得買？

3M透明貼
再唔得就咁係吸盤落少少白膠漿

aa膠啦

有隻3M雙面膠紅色嘅
係5金就有
勁實

透明果隻

3M嗰隻用幾年太陽曬吓之後拆嗰陣時好麻煩, 又螺絲批又刀爭啲整花個玻璃

要噴啲野 就會易啲
最緊要實
安全啲

噴除膠劑

總之唔好貪心黐太大面積3M隻透明雙面膠紙, 最好中間留返D空位,第日拆嗰陣時可以插倒螺絲批入去慢慢撬番出嚟

我以前用過3M痴車牌, 無落托但係有啲弧度,就咁黐上去, 一個月唔洗個車牌底白色油畀佢請扯左出嚟

幅圖兩條橫間就係

花咗都冇所謂啦
啲車CAM都係痴咁上下位置

痴張靜電貼先，再痴3M上去，用左幾年冇甩過

3M透明日本城多數有貨
貼左五年autotoll 起番都無漬
仲有起出黎用膠批唔好用螺絲批呀樓上

唔該晒咁多位先
頭先去睇3M双面貼
好多款選擇都唔知買邊隻好
最後都冇買驚買錯

唔好用吸盤, 貼紙
買個夾裝係倒後鏡後面最穩陣

請問，喺邊度有得賣？

係度講會比人鬧既網店

明白

請問邊度買？

車cam 有幾可壞
你買部好d 質素嘅車cam
下次賣車話知佢拆得唔靚

aeon 12蚊店